（一齊玩命）雜種狗我屌你老母

一條閪法嚇跌幾千點
最後咪又收番

扮大國戰艦咪又係噴煙
你立到我切jer呀

雜種仔我屌你老母

習近平 我屌你老母

夠做埋黎

雜主席

屌你

屌你老母呀